## Теоретический вопрос

1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.

 Переменная обьявленная через var видна везде в функции,  а переменная обьявленная через Let и const только в блоке где они обьявленны. Let переменная которая перезаписивается, а const переменная которую нельзя менять.

2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

Потому что Var это более устаревший вариант обьявления переменных, При использовании Var могут возникать конфликтные ситуации и неправильный результат, для устранения этой проблеммы были введены let и const.  
